Revolut用家討論[1]

Revolut收金無手續費，
但美國轉過過去英國個程 你出金銀行會有手續費

你入金去英國點會用swift code..用sort code架
定係你入美金 account ？ 一舊舊